# STALKERO - 	🕵️‍♀️💻

### DEV : [Estela de Oliveira](https://github.com/ste2021) 🚀

```Objetivo do projeto```

### Desenvolver um site que busque os devs da região de Piracicaba consumindo a API do Github

```Requisitos Necessários```

- [x] Uma IDE de sua preferência, aqui trabalhei com VSCode 🖥


```Tecnologias Utilizadas```

- [x] HTML 📗
- [x] CSS 📘
- [x] Javascript 📙


## Pontos a melhorar no projeto

- [x] Melhorar o código 💿
- [x] Melhorar o Design 💿
- [x] Colocar filtros por Tipo (usuário ou organização) e por ordem (data de cadastro, números de seguidores e número de repositórios)💿
- [x] Implementar Scroll to Top 💿
- [x] Implementar Responsividade (Mobile First)💿

#### Referências:

- [x] [CSS Gradient](https://cssgradient.io/)
- [x] [Maujor](https://www.maujor.com/)
- [x] [CSS Tricks](https://css-tricks.com/almanac/)




